火車站月台啲職員有咩用？

點解火車月台有職員企係個台到睇住
但係地鐵月台又無？

地鐵有閘門 火車無
樓主新來港？

故障個時做臨時岀氣袋

平時少入新界
唔係成日搭火車

咁火車司機淨係負責揸車？